有生意idea, 有咩方法/途徑搵投資者？

如題，有哂proposal嘅話可以點搵人sell?

Kickstarter?如果你係整實物的話

唔係呀 係針對香港嘅一個idea
有d環保概念 自己夠得幾有得做
但都要幾大投資

more details

maybe interested

巴打方便留個tg嗎？

要幾錢